# whoami

1. 这是一个个人的基于electron的中控系统
   - 当然可以把这个系统看成一个本地的dashboard，但是这是桌面端的（其实组件也是可以抽离的）
   - 但其实这个不是一个简单的dashboard，这个项目的最终目标是一个生产力工具
2. 这将整合很多vue组件，适当的时候可以把他们抽离出来放到一个另外的仓库
3. 从这个项目，可以体会到了js和css这套系统的美妙，nodejs的便利
4. 更改：使用 jar + electron 来构建